急症室護士染疫 北大醫院緊急封閉

節錄

急症室護士染疫 北大醫院緊急封閉

北京超市封起雪櫃，暫時停賣凍肉。 路透社

北京過去一日新增25宗新型肺炎個案。北京大學國際醫院一名急診科護士，因密切接觸患者而染病，醫院已立即封閉。當局又在疫情爆發集中地新發地市場進行環境採樣檢驗，其中在水產、豆製品局部售賣區域發現較多陽性樣本，北京疾控中心官員提醒，不建議食用新發地購買的冰凍海鮮和豆製品。

促停吃新發地海鮮及豆品

內地前日再多32人確診染病，其中28宗是本地個案，北京佔最多有25宗，河北與遼寧分別有兩宗及一宗，都與北京病例有關。北京25宗個案中，大部份都與豐台區的新發地市場有關，有八宗屬集體感染，病人是新發地市場附近餐館「面面俱到」的員工。其中兩人是採購員，經常會到新發地市場。亦有病人為醫院的急診室護士，是早前一名患者的密切接觸者。當局已對北大國際醫院進行全面封閉管理，急診、門診暫時停診。

國家疾控中。。。。。，例如潛伏在進口的冷凍食品。

北京市疾控中心昨指，。。。。。品食物。

新浪網

以為講緊香港北大嶼山醫院

摩牙

冇事既

垃圾標題

北京無事既

鳩都縮埋，以為北區醫院

+1

食草咪無事

X2

爆呀

以爲北大嶼山醫院

x3

我以為北大嶼山醫院

嚇撚死

你係咪返HA

北大=北大嶼山醫院
行內都係咁叫

又話可防可控嘅

同你諗一樣

第二波來臨
會唔會係變種

我都諗咗陣

+2

又係回力鏢

無事ge

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

on9標題，好心打多幾隻字啦

X100

火神山ready

我同你講
北京一定冇事
一定唔會大爆發
一定冇新case

真 嚇到我死

頂，個標題嚇死人

寫多兩隻字好似攞佢地條命咁
係都要兩字式簡化

睇到個標題即刻撳入黎睇

load左做北大嶼山醫院，嚇L死我

+100 嚇到瀨屎

沒事，有國家有黨有習主席，肯定沒事兒！

我都係

凍肉無煮過就食? 煮過的話，點解仲會中招? 支共又9up?

以為香港

北京居民愛國愛黨 沒在怕的
封城屠城隨黨決策

睇到標題嗰下個心離一離呀

想你地死多啲

嚇撚到我
開支香檳定驚先

封凍肉真係諗唔通

打好啲個標題好唔好啫⋯
我仲以為香港

我都係以為係北大嶼山

亂咁用簡稱嚇撚死人嫁大佬

我都係嚇親

挪威三文魚+美國大豆，仲唔係海外傳入

強国又然

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

X 4

我都以為係香港，屌佢個標題

Sam sam

睇錯以為講北區醫院

全中國都好危險⚠️
開大會真係攬炒

上帝要你滅亡
必先令你瘋狂

多難興邦

我都以為係

一樣

嚇撚死我

睇錯北區醫院

還有黨! 別怕!!!

習大大去火神山醫院唔洗山長水遠

又乜嘢新型肺炎 呢隻同武漢肺炎一樣定係新野北京肺炎？